香港人，賤又唔夠大陸班窮人賤；奸又唔夠大陸班有錢人奸

大自然就是汰弱留強，自強吧香港人。